是咁的，好多年前，已經有EO問我：西洋菜行問題可以點解決………

話說，我好多年前in政府唔知咩位，interviewer問西洋菜街問題可以點解決。

我直接話予以取諦。

原因：支那人唔會識自律，只會越搞越離譜，而香港沒有相關法例規管。再講，表演既唔係本地人，人黎人去，部門唔能夠好似對待紅小巴咁互相劃界，叫佢地適可而止

果陣，件EO公務員塊面幾撚黑，

佢expect我會吹咩：多D溝通、多D教育、多D宣傳呢d廢話掛……

今代班狗官邊有功力處理
專請班聽話嘅最怕你醒目

擺低幾把老牛，叫班廢老pk咪算，剩低仲企到果個就俾佢表演

pk既過程都體現香港地道文化